無廚師腸幽默大師點算？

食落喉嚨好唔舒服

去咗邊？

who?

癌病死咗啦
仲笑

幾時嘅事

洪非凡生左幾年癌都未死

幽默大師竟然死先

有橙皮夠做啦

唔係掛

Google完全冇料到

佢有個fb page，唔知依家仲有無

最記得佢有碗荔枝粥

無廚師腸佢都生無可戀

仲有橙

有荔枝 橙同blender咪得

真唔真架

真係好耐冇見佢

金莎